支持警察

吞槍自殺

啱

老習認同

衲dee

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

條撚滴蠟

全部垃圾

全部賤格

盡失人格

Fair comment

支持黑警落地獄

納d